VOO 派息日期pattern

係派得好少, 好似無故定每三個月邊個星期邊日??